點解龍大雙會叫吳樹喜做仔仔?

契仔掛